一句講曬唔收貨

我哋畀中聯辦港澳辦又1997年 畀佢哋玩到而家 仲要 721搵黑社會打香港市民 731搵警察打我哋啲學生 要捱到十一 等中聯辦港澳辦搵人人頭落地